有冇ching睇緊請勿關燈

幾好睇

前兩日睇完

屌你老尾無啦啦走入部洗衣機到托西

睇完搭的士, 之後唔敢睇

撳咗去睇 雷霆掃毒

c君講得好好笑

渣架

有咩好睇一啲都唔恐怖

個呑噬洗衣機做乜春

最恐怖係片尾條聲帶

寧願佢好似奇幻潮半個鍾短劇好過買呢套濕尻泡菜野

當故事咁睇 無咩特別

嚇撚死

大陸架

大陸

嚇死寶寶啦😭😭😭